未瞓入嚟猜燈謎😏

事不宜遲第一題

猜一古人（難易度☆☆）

大波西

西施

SHOW東波

古人呀提示三隻字

俾你講快一步

秒

繼續繼續

Next

johnee

仲有咩猜

笑咗

果隻係豬?

第一題謎底：蘇東坡

第二題

猜一古人again （難易度: ☆）

秦始皇

巡齒王

又秒左 有排畫

秒咗

第三題

猜一食物 (難易度：☆)

秦始皇都幾好，
但係你畫到佢黃色，
搞到我諗到，
姜子牙

此帖必火

火你老母

幾多隻字

三隻字😛

童子尿

榨子雞

猜一旅遊名勝 （三隻字，係人都知嘅）

戴三bra

樓主係咪miss左一題

大三巴

提示同器皿有關

碗仔翅？

碗仔廁

開估啦

呢題太易估

一粒星我都估唔到

+1

猜一女演員名 （三個字）

可能係我畫得婉轉咗

估唔到添

郭羡妮？

鄧萃雯？

不是香港女演員，但香港人一定識

唔係吖

比多個貼士啦台灣女演員

章子怡?

死左未

我都覺係章子怡

郭書瑤

留心魷

似

有人估到啦

十拿九穩喎呢個

俾隻角呃咗

連出兩combos
猜一小說角色

猜一偉人

樓主介唔介意開左之前估先

50樓咪開左

呢兩個又估唔到添 唔熟小說人物

蝠已摸屍？

有機會

愛因屍坦？

係人都識 4個字

上面兩個應該都中

呢個幾好笑

focus左係隻蝙蝠度 原來唔關事

留名

雖然估唔到 但樓豬啲畫好正

好高質

一個都估唔到

好撚勁

咁難ge

開估啦

樓主畫功好勁

畫得好好好靚

猜一女藝人 _ _ _

lm

菜屍背？